幫幫手做份FYP問卷，好人一世平安！

欠大量求幫忙阻你幾分鐘，一份thanks!

推

你po下J圖啦如果唔係冇人會show你

有j圖先做